{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492709",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "양대감"
    },
    "text": "両大監 (양대감)\\n\n京畿道安養市東安区虎渓洞1044-5現代プラザB104号\\n\n韓食-ホルモン/羊焼き , 11:30 ~ 23:30 , 毎週日曜日 , 100席/部屋:1個（40席）団体席あり、オンドル部屋完備 , 素焼きで脂身を取り除き、コシのあるあっさりと楽しむポテト専門店。 室内は濃い原木と明るい照明できれいに飾り、立式と座式テーブルを取り揃えた姿だ。 ホルモンや羊、シマチョウ、カルビなど様々なメニューが用意されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "両大監（양대감）です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道安養市東安区虎渓洞1044-5現代プラザB104号にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは毎週何曜日に休業日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "100席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "はい、1個の部屋があります（40席）。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは団体席を利用することができますか？",
            "answer": "はい、団体席を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランにはオンドル部屋が完備されていますか？",
            "answer": "はい、オンドル部屋が完備されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ホルモンや羊、シマチョウ、カルビなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの内装はどのようになっていますか？",
            "answer": "室内は濃い原木と明るい照明できれいに飾られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのテーブルはどのように配置されていますか？",
            "answer": "立式と座式のテーブルが取り揃えられています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようにポテトを楽しむことができますか？",
            "answer": "ポテトは素焼きで脂身を取り除き、コシのあるあっさりと楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 397
    }
}